---
title: 'Delta Force: Black Hawk Down'
date: '2020-03-24 21:19:00'
type: 'otros'
idiomas: ["ingles"]
category: ["shooter"]
tags: ["Delta Force","shooter","Otros"]
img: 'https://images.gog-statics.com/eb5cfff544f07906a6bdea30ddf1dad0137938b3c1abb50d25fba2bd34307031_bg_crop_1366x655.jpg'
download: 'https://t.me/c/1118272073/11792'
---

# Delta Force: Black Hawk Down

{{< br >}}

A fines de 1993, Estados Unidos lanzó operaciones militares duales en Mogadishu Somalia. Los operativos de la Fuerza Delta y los Rangers del Ejército fueron enviados para capturar a los señores de la guerra somalíes y restaurar el orden. Experimenta el intenso combate de Operation Restore Hope en este innovador juego de disparos en primera persona. Como agente de Delta Force, participe en una serie de incursiones atrevidas e intensas contra los opresivos caudillos somalíes en Mogadiscio y sus alrededores.

{{< br >}}

* Participe en combates cerrados en un laberinto de calles de la ciudad o recorra la llanura con los compromisos de largo alcance característicos de Delta Force
* Abrir fuego desde armas pesadas montadas en helicópteros Black Hawk o en vehículos militares
* Equípate con un arsenal de armas auténticamente modeladas utilizadas en las calles de Mogadiscio
* El nuevo sistema de IA impulsa el trabajo en equipo sin precedentes con tus compañeros soldados y enemigos que te persiguen hábilmente
* Lucha a través de una variedad de misiones convincentes, cada una con múltiples objetivos
* Desarrollado por un nuevo motor de juego optimizado para mostrar los últimos gráficos en 3D y tecnología de procesador
* Desarrollado con la dirección de asesores de las Fuerzas de Operaciones Especiales sobre tácticas realistas, situaciones y detalles

{{< br >}}
{{< br >}}
